撤回條例，大家就可以過翻以前嘅生活？

因為呢次運動而失去嘅人命，唔通撤回之後佢地就會翻黎我地身邊？

被黑警迫害嘅所有市民，唔通撤回條例之後就可以正正常常面對班殺人機器，恐怖分子咩？

曾經被捕，受盡黑警性暴力嘅手足們，唔通撤回條例之後，心入面嘅陰影同恐懼就會消失咩？

你望下你身邊同你一齊發夢嘅人，佢地係為左咩一直行落去？冒住危險同政權戰鬥，你覺得佢地驚唔驚？一個唔覺意黑警又打到你得番半條人命，捉你去新屋嶺受審，打到傷殘嘅話咁就一世。

晚晚10點同你齊上齊落嘅鄰居，同一社區嘅市民，佢地每日都好準時同你嗌口號，你記唔記得你地嗌過咩？

係「五大訴求缺一不可」

香港人，你地仲記唔記得呢個承諾？

你地仲記唔記得當又有人離開，受傷流血嘅時候，你地對呢個政權嘅憤怒？你地仲記唔記得自己承諾過要點樣啊？

係「光復香港，時代革命」

香港人，呢場仗我地絕對唔可以輸。

你地知唔知點解唔輸得？因為我地成日嗌住「香港人，加油！」

係度唔好咁偉大講話為左自己未來下一代嘅幸福而要繼續努力戰鬥落去，就當為左自己嘅幸福，為左自己嘅自由，為左企係你隔離個位，一齊行落去，好嗎？

光復香港，時代革命

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

9月7 機場
9月8 美領

8/9 美領事館 塞爆港島

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

記住香港咁多年嚟嘅抗爭無成功過

五大訴求 缺一不可